有無巴打用永享上會

想問下交齊文件要幾耐先批到 大約150k

兩日就得

我用仙福

巴打供幾年？月供幾錢

我都好似係
年頭果陣

成個個程好撚快
打黎問少少資料，Email叫你補文件，覆完佢第二日就話批左